鐵馬尋橋真係好好睇

早幾日睇到個post講以前tvb劇 跟著就去番睇鐵馬尋橋
啲劇情雖然好大路 瘋狂比人逼害然後又一家人捱過 但睇落佢地種親情真係好感動 搞到連續追停唔到手
不過可惜tvb永遠都無可能拍番呢種劇出黎

排長

呢套劇唔高成本唔多宣傳，但真係好好睇

當年仲要係會考時段，唔知係咪因爲咁特別好睇

帶馬歸槽

啊......

一腳踢死顧汝章

我堂堂武狀元七省拳王

外光佬

人在遠方...

暹羅釘腳

呢班演員私底下重有約出黎

純粹個舖排特別 (排長差唔多結局先出 跟住指證青雞面)

係咪向佐做嗰套

年經

係 做小畜生

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有咩武功名重溫一下??

淨係記得當年高登追post 追唔切

平均一集爆幾個post

帶馬歸槽

呢套好撚垃圾喎
學晒韓劇d野
成鳩日搵d位整到好慘咁
跟住1家大細攬埋1舊喺到喊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

最後 橡膠詠 同 向佐 兩個係到打爛仔交, 完全無任何武功可言

可能唔夠錢請 武術指導

好好睇

修合無人見 存心有天知

榮德你個畜生！！！

其實真係幾好睇
好多經典角色

拍啲家庭畫面果陣都睇得出佢地係真係好熟

嗰時懷疑佢係咪有精神病，明明自己逼害人仲話人地逼害佢

個推車仔心口鑲咗鋼板

呢套嘅馬明同李詩韻

好睇

排長我屌你老母jpg

講細佬追dum一聲跌左落屎坑dum一聲果幕笑左好耐

一黎無武德 二黎個人固執死要面

差不多十年了

很久之前，有一家飼養了一隻龜。龜在家中十分自由，經常自出自入，家人亦十分喜愛龜，
龜實在活得不亦樂乎。
在某天，家中主人在馬場內看到了許多匹馬，每匹馬都又高又壯，頭高尾翹，好不威武。馬
兒們在馬場中各處奔跑，沙塵滾滾。置身終馬場外的主人，首次看到這種情境，就有種萬馬奔騰
﹑青梅竹馬的感覺，使他不覺之中愛上馬這種威武的生物。於是，家中主人就在該馬場內挑選了
其中一隻馬，帶回家中飼養。
家中每個人都對馬兒十分喜愛，都爭相要與馬兒把玩一番。而之前備受家人喜愛的龜，則被
冷落在一旁，而且因為馬兒要經常走動，家中大部份地方都被劃分給馬兒，只剩下細小的廁所留
給龜。突然被冷落的龜對於馬兒奪去自己的一切感到深深不忿，三番兩次去找馬兒的碴，從此家
中就經常雞犬不寧。
家中每人對於龜的行為感到十分煩惱，漸漸從以前的喜愛轉為厭惡，龜的在家中的地位就愈
來愈低。有一天，龜實在忍無可忍，終於揭發了自己的身份，原來龜的真正身份是武功高強的忍
者。隨後，他對奪去了自己地位的馬兒作出報復，一下子把馬兒的手骹打脫．．．．．．
後世，人們稱這事為「帶馬龜嘈」，後來故事人傳人，更傳到成為「帶馬歸槽」。

鋼之鐵馬尋橋

唔係，果陣佢投靠King Sir 日日比姚瑩瑩寸丫嘛，忍無可忍咪殺撚晒佢地囉

暹邏釘腿

呢套野節目巡禮明明有元華，果陣一路睇一路等元華出返黎，點知最後排長出返黎話佢當年已經死鬼左

無左姚瑩瑩 成個故事都唔會搞到咁

家鄉～～～～ 北望～～～～～

下？元華做咩角色？

條八婆d嘴臉真係好惡頂

係 家鄉ya~~~悲~~~灣~~~

節目巡禮有元華+元秋+林峰，初頭設計應該係喜劇黎，之後改晒

6分50秒

鍾嘉欣馬浚偉

成日覺得鍾嘉欣有同馬浚偉搞嘢

唔係講笑 以前啲劇唔止好睇 連啲主題曲都好好聽 紅蝴蝶果啲

哮喘拳王

青雞面

穿心腿

鐵沙掌

最後鐵馬尋橋終於明套戲名

其實橡膠穎個角色顧汝章係武術界個朵好響，當年「五虎下江南」其中一虎就係鐵沙掌顧汝章

顧汝章（1894年－1952年），近代中國著名武術大師。

出生於江蘇省阜寧，父親為顧利之。他自幼隨父習武，後去山東隨嚴蘊齊學習少林拳和鐵砂掌達10餘年，精諸般武藝及汽車過腹、鐵錘貫頂等硬功絕技，尤精少林鐵砂掌，曾一掌擊碎13塊疊在一起的磚，也曾一掌擊碎一隻俄國受過訓練馬的背脊，傷後隔日不食而斃，故有「鐵砂掌顧汝章」之稱。1938年抗日戰爭期間，顧汝章遷往貴陽市[1]，自此一直在華南地區傳授武術。1952年在貴陽去世，死時身無餘財，家無長物。

在廣州授徒無數，有弟子馬劍風、嚴尚武、龍子祥等三人均在香港設館授徒、傳授顧汝章太極拳、太乙劍、提攔槍、十路少林拳，又十路少林拳的精髓而成的十八手等等。徒孫在美洲（加拿大的馬舜賢、美國的黃澤民、巴西的陳國偉）發揚光大[2]。

冇你地講到咁神... 男人40打功夫 重好睇過佢

榮德 我老公喺邊 排長喺邊

各位00後 快啲睇啦
睇完鐵馬尋橋 就睇封神榜 哪吒仔

係 蟬沒有和唱 呀 呀

點解咁耐都無人唱

家山呀~~北望~

譚忠

有聲

堅誠師兄

人獨自難敵咸相...

詩詠

鐵砂掌好打過mma

人在遠方 蟬沒有喎唱 呀

因為呢套嘢 覺得排長幾ok

由無唱變有唱

楊怡係套戲到都做得幾好

唔好追 佢心口好似鐵板咁硬！

最後一屆會考？2010？

我一個鐵沙掌屌打全部功夫

點解冇元華

仲記得佢隻手入沙鍋入面練，真實係咪咁

譚忠咬蘋果

咩網有得睇返
楓林果個網唔齊的

帶馬軍曹

周星馳 破壞之王都係咁練

少年四大名捕好睇啲

榮醫生

橡膠喺呢套入面做得幾好

排長喺邊 我老公喺邊

旋風十八腿
套劇啲人學功夫好似打機咁
搵人教完就識用招式同人打架

馬明最後變奸俾老婆插個套叫乜？

楊怡老咗係元秋樣

上上拳 下下腳

明明king sir係唔想人知佢秘方，先自己一個整藥
啲人講到佢咁偉大

其實tvb拍武打戲幾有討論性
近年有城寨英雄，雖然爛尾
有武打角色會成班人討論角色戰鬥力

啲中國人固執既一面 係唔同時代有唔同見解

姣婆花

阿雁

佢果種針對 又真係幾難頂既

08會考
溫住書睇寧舍好睇

女拳，算係鐵馬嘅姊妹作，都唔錯

次次有人講鐵馬，都想問有冇人記得馬撚果套鐵血保鏢 成家人內鬥好撚好睇

冇記錯下一秒就撲埋去

睇完呢套之後
無論林嘉華做咩角色我第一時間都覺得佢係奸

合吾！合吾！

排長出返嚟之後d戲好屎

你係咪溫緊al?呢套好似同賜座男件事同年，個陣我仲係初中玩緊cso 好懷念返學同同學傾電視嘅日子

一開頭都有d 對打既
我仲好記得兩個一路打一路插入番兩家人恩怨既畫面
搞到橡膠同向佐呢場架好精彩
最後係兩個打到累先變左爛仔交 我覺得都合理呀 火影 最後都係咁呀
不過套戲少打鬥就真
我最後一集最期待係兩兄弟打青雞佬 點知又係變火影口遁

收聲啦！s死八婆，s死八婆！

我直到而家都覺得應該係馬明拎視帝而唔係橡膠穎！

首歌D歌詞係世界級
長河之水在流 我的愛永不休~

BTW年年我都會重睇一次
馬明係輸個病

又好似係 應該係AL

Tvb 拍尼類戲都幾好睇
之後有胡定欣個套又係幾好睇

樓上都痴撚線
劇情陳腔濫調,而且CCTVB 08-09孤寒度縮就出哂名
例如早兩星期重播嗰套原來愛上賊,屌你堂堂一套台慶劇,都仲係佈景板扮維港扮天台

好啦拍馬國明套回到三國,你搵啲綠葉扮劉關張趙雲唔係問題,但係唔該做戲做全套,啊屌你個閪啲大將軍帶兵打仗,永遠得步戰,唔會有騎兵
你老尾你一係就咪撚拍戰爭場面喺度自曝其短,一係就畀少少誠意啦大佬
跟住又係全部都佈景板,拍赤壁之戰你至少都要搵隻大船出海啊,話哂高潮位係要睇曹操陷船s剷喎

啊屌你老尾又係佈景板,2010年代拍嘅嘢同十鳩幾年前啲封神榜西遊記一鳩樣
搞到好似做話劇做舞台劇咁,真係笑撚死人
同時都好可悲,咁嘅電視台都仲有好似樓主呢啲傻閪港豬吹奏,套劇仲要真係悶嘢嚟

真係唔該你啦,真係舊劇都算啦,新劇嚟講你又唔係天與地呢啲有深度又題材新鮮嘅劇
鐵馬尋橋呢啲迫害啊覆桌啊嘅悶戲tvb一年拍十鳩幾套啦,呢套差在受時代背景所限先冇得喺天台bbq大結局
好心咪撚上嚟吹奏

尼你老母咩
果然做得TVB打手都係冇個正常

呢套主角垃圾但配角神級

合!吾!合!吾!

榮德: 你媽咪..... 當年.... .... 含辛茹苦養大你個不肖女
佢講野d語氣 停下停下, 又有力度

根本成套劇就係嘉華哥一個carry曬

原來咁耐 仲要咁都記得
一睇字就有聲

我唔係青雞面!我係七省拳王!!

馬子妮:daddy呀!! 你聽我講先啦

呢套劇當時真係覺得驚喜

根本馬明同李詩韻先係主角

嗰陣返到小學成日同同學討論劇情

個拉車仔心口鑲左鋼板咁

幾好睇

果排好鐘意榮萬鈞
係我男神

呢套有d似頭文字D
係d金句令套野紅

得羊C其無

佢呢套存在感幾低下
我都仲記得呢套有唐姨 施嬅
甚至 馬子妮都仲記得
就係唔記得佢

前兩年考完dse果排睇左
除左熱血同感動 呢套d女演員幾好

仲好後生既唐詩詠 李詩韻 楊CK

成套劇型既仲有莊志光 佢臨尾教鄭嘉穎鐵沙掌 講果句: 「鐵馬！！尋橋！」好撚型

咪係 依套都上神台

係幾好睇
但成套戲演得最差就係主角31800000

冇佢真係成唔到事

榮德你呢個蓄牲，殺咗我嘅堅誠師兄

當初係邊個攞5條金條返黎打救你地咖 係我呀！

邊到有得重睇番

帶馬歸槽 vocal

舅父昌 成日係到鳩up

有無人覺得呢套係馬明嘅代表作之一？

佢對住我笑啊！係恥笑ge笑啊！

成家都做得唔錯 係橡膠完全交唔到戲

我都係睇呢套鍾意佢
不過近年無睇tvb喇

但有時覺得佢老母好煩

我都係末代會考生..記得當年集集追哂
但大結局我係醫院急症室睇 所以好撚深刻
踢波整親韌帶